［是頹晚］水煎餃、自製捲餅與蒜麵

And let’s giv the捲餅a shot!

1

蒜麵好似幾正

好能好食

賣相唔正

淡味咗

煎餃fail咗

但我都落咗幾多油下
可能多得滯

你都淡味咗

你雞手鴨腳唔好入廚房

開嚟我睇

不頹
有煎餃=豐富

我都想食蒜麵 好正

捲餅幾正咁

好肚餓 養唔養寵物?

餃子地獄

好香

好肥